尋晚瞓咗無睇， 最後浸大校長個名叫做錢大康定係潛烏龜？

罷reg作結
唔知今日利用左佢既Guanxi打電話未呢

擺明奶共尋晚佢又肯坐喺度比千人屌
真係犯賤